1.5.18 correction bug : 1900 non bisextile
1.5.19 modif fond jaune maisons et signes + correction année 1900 partout
1.6.0 renommé routines dans "calc"
suppression éphémérides : calculs NN et Lilith vrais
1.6.1 augmenté taille icônes signes dans tableau résumé
1.6.2.1 décalé vers le haut texte et fond jaune des dominantes, centré, titre en italiques
1.6.2.2 réduction taille transits lilith
1.6.3.1 correction bug conversion latitude et longitude négatives
1.6.3.2 ajout transits mondiaux graphiques sur lilith + transits progressés sur lilith et nn
1.7.5 suppression permission downloads, ajout du signe chinois

2.0.0 zodiaque uranien
2.0.1 et 2.0.2 correction bugs avec maisons tropical et mode transits
2.0.3 suppression références aux éphémérides, égalisation fonts planètes pour l'uranien, changement format date naissance dans fichier json, supprimé référence à RS dans le html car non prêt
2.1.0 révolution solaire pour thème et transits
2.1.1 correction bugs calcul maisons habitées et gouvernées
2.1.2 "maintenant" n'affiche plus les options de transits
2.1.3 bugs maisons natales modifiées en synastrie
2.1.4 croix permanente en uranien
2.1.5 modifs graduation et croix + orbes uranien 360 et 22.5
2.1.6 amélioration centre croix
2.2.0 en uranien ajout option paires dans les mi-points
2.2.1 reprise des MP avec limitation du nombre de sélections
2.2.2 complément du bandeau si manque de sélections pour paire ou formule
2.2.3 ajout icône pour commuter interne/externe
2.2.4 bug calcul arc solaire
2.2.5 roue libre + classement formules + fonts 360 tableau uranien
2.3.0 doubles transits uranien
2.3.1 cosmétique
2.3.2 doubles transits tropical + MP sur roue libre
2.3.3 MP externe/interne en roue libre
2.3.4 bug couleurs aspects dû phase12 + titres tableaux
2.3.5 tolerance transits progressé = 1 + corrections diverses
2.3.6 exclu lilith en survol uranien
2.3.7 descendu thème de 20px
2.3.8 décalage asc en transits progressé si transits mondiaux est sélectionné en même temps
2.3.9 élargissement cases chiffres date et heure pour firefox
2.3.10 réduit la hauteur de la liste de choix des transits (pour firefox)
2.3.11 suppression double-clic (pour Android, permet modif fiches) + l'update affiche thème tout de suite
2.3.12 bug : pas d'affichage du thème de Léonard de Vinci au démarrage

*********** 1er août 2021 : à partir de cette version, suppression de background.js, remplacé par start.js + start.html
utilisation avec Chrome de manifest.json v3 (remplacer browser_action par action et mettre v3 au lieu de v2)

2.3.13 petit bug dans l'édition
2.3.14 bug en uranien avec la remise à 0 du bandeau de droite
2.3.15 petites corrections
2.3.16 bug avec bandeau de droite caché
2.3.17 bug : au démarrage pas de modif du thème si date/heure changés
2.3.18 bug : titre theme du jour revient à titre natal si changt de date
2.4.0  chaîne planétaire
2.4.1  bug wikipedia du lieu
2.4.2  séparation parties entière et décimale en longitude et latitude 
2.4.3 bug  : transits progressé/natal de la même planète non affichés

************ 25/12/22 v2.5 musique ***********
2.5.0 transits dynamiques, audio, autoset longitude/latitude/utc et refonte panneau gauche
2.5.1 accords musicaux, refonte panneau central
2.5.2 svg au lieu de canvas, sauf pour phases et mondial + vw au lieu de px pour tailles éléments
2.5.3 bugs typographiques
2.5.4 taille icones en uranien, gestion listeners bandeau
2.5.5 limité Zodiaque à une seule instance
2.5.6 correction bug latitudes et longitudes entre 0 et +-1
2.5.7 correction bug avec utc si non entier
2.5.8 modification du calcul utc au passage heure d'été/hiver
2.5.9 correction bug survol souris sur planètes et signes inopérant suite changt luminosité
2.5.10 bug options, la recherche de lieu ne fonctionnait pas
2.5.11 ajout transits sur cuspides maisons dans tableau de transits mondiaux
2.5.12 correction mineure dans tableau transits mondiaux
2.5.13 amélioration calcul transits sur signes dans tableaux de transits
2.5.14 chgt méthode de calcul des dates dans tableaux de transits mondiaux
2.5.15 dans firefox, retour à 7 options affichées dans select transits, au lieu de 6
2.5.16 export partiel
2.5.17 import partiel
2.5.18 ajout option suppression groupe + gouverneurs maisons
2.5.19 ajout détails fiches en import/export, correction bug équation du temps sur thème progressé
2.5.20 corrections sur la sortie du mode synastrie et sur l'affichage des détails en import/export
2.5.21 ajout transits stationnaires dans tableau annuel
2.5.22 correction bug sur calcul transits stationnaires et sur zoom nombres
2.5.23 correction bug sur affichage des aspects au survol de la souris
2.5.24 correction bug sur changement dynamique date et heure, introduit version 2.5.22
2.5.25 oubli correction minutes v2.5.24...
2.5.26 correction affichage doubles dignités
2.5.27 décochage option : maintenant, en cas de changement date/heure 
2.6.0.0 horloge temps réel (version non publiée)
2.6.0 corrections pour supprimer "violation erreurs" sur Chrome
2.6.1 corrections : blocage si maisons non affichées en mode 'maintenant' + erreur sur maisons natales en thème progressé 
2.6.2 corrections : blocage si phases et chgt de date sur firefox (chrome ok) + double transits doublés
2.6.3 amélioration détection des transits du 1/01 et 31/12 dans les tableaux
2.6.4 version désactivée sur firefox, non publiée sur chrome : ajout option horizon, correction bug passage à minuit, ajout signes en mondial
2.6.5 correction bug d'initialisation (options et maintenant) suite introduction paramètre horizon
2.6.7 correction erreur taille paquet firefox
2.6.8 modification affichage phases en mondial
2.6.9 correction bug affichage AS et MC en phases
2.6.10 modification des métadonnées de la description
